【連登有愛】承蒙大家所愛

小弟終於完成左絲打女朋友個mission
女朋友話連登1000正評太易
要我玩1000負評
我冒住比各位block先出此下策

希望各位喺呢個post比番正評我
支持我同女朋友
我愛創意台